五四過去一百年，德先生賽先生沒來，譚德賽先生來了。

係FB見到，笑到仆街

依家無得談添呀

死力架